覺唔覺得街市啲菜屍好恐怖

監生係泥到拔出黎

我地植物界要遺責呢d人

=.="

點樣遺責法？？

點解何來唔譴責獅子老虎？佢地仲殘忍喎

亂葬崗咁

賣魚果d 人放晒d死魚係到

曲到圓 又可以睇撚狗

Me角得飲水刀很cold 血 花花草草同微生命刀系活著

點解又咁對d菜
D菜都有生命的

Agger, 睇到都好不安
有冇植物專家可以幫下手?

d菜都有生命架
點解可以咁對佢地wo

肥屍

晚晚經過都聽到d菜慘叫

菜屍貝 好恐怖

要等水界人士follow

多左喇

連你呢種弱智仔都睇得出係曲
點撚

其實成個餐牌啲嘢都係生物

好恐怖，我想報警

右下啲西洋菜連根都冇埋 好殘忍

咁多choice

好殘忍

菜菜

細個時去旅行見到啲人蔘bb跑黎跑去
細細隻，身肥腳短好得意
依家行過啲藥材鋪見到就想喊

虐待植物

佛教認為植物冇神識係入面, 所以食植物唔算殺生

但me個教認為五香肉丁都有生命

我次次經過菜檔都好想嘔
好似望住d菜俾人抆出嚟咁
成個血淋淋嘅畫面出哂嚟
真心唔明d人點放得入口

你班仆街真係冇人性
生命黎架

神道教認為自然界所有野都有意識

菜菜係人類好朋友

啲豬肉佬斬野聲都好恐怖
有次嚇到我成個跌低報警入埋院

哇屌! 好不安 強烈譴責!

菜好有靈性我都已經戒緊食菜

所以我已經開始用光合作用

巧京京
啲人矛性㗎 咁打意都殺

正仆街 你有無諗過陽光既感受？

有無手足開個fb page叫植物生命糾察隊

植物係有生命，但佛教認為菜係無情眾生
可以去睇睇《華嚴經》

有嘅話即like

植物界何來
人地其實唔係菜黎 你搞到個老闆冇生意啦

見到一車車菜比人運去街市
睇住佢哋比人折磨
但我咩都做唔到

我係植物傳心師
每次經過街市菜欄都聽到好多哭泣聲

抄登

菜已經好好啦，
唔會分屍先再攞去賣，
你睇吓豬牛羊雞。

你一定係無見過薑仔平時死得有幾慘

我屋企有養曼陀羅草 仲有哈利波特啲魔蘋果 解蛇妖石化用

有興趣？記得自備耳塞

有冇專家幫手睇睇喺咪真喺真係菜嚟
食菜屍正仆街

日日食殘肢

芫荽會唔會係最幸運嘅蔬菜？
死咗冇乜人會煮佢，多數淨係擺喺面。
大部份人都攞嚟裝飾同埋飲下佢啲汗，
仲有好多人直情唔食佢添

唉一大堆屍體當街當巷咁掛真係大不敬

但係要被人切花喎 好橙

尋日先搞掂左四隻，
我將佢啲肉攞晒出嚟再擺番落佢啲皮膚入邊，
然之後將佢啲膏，攞鐵匙羹一啲一啲咁刮出來，
我最滿意嘅步驟就係，我監生將佢哋擺咗入蒸氣鍋入邊煮。佢哋慢慢咁樣感受到熱力嘅衝擊，然之後死去。

強烈譴責素食者虐殺菜

好殘忍！殺菜令人髮指！人神共憤！！！

我食肉唔方便道歉

好嘔心

食雞鎚好殘忍

雞翼咁好食就算數啦

菜屍貝仲恐怖

安已不
嚇到我以後就係飲水同食人工合成維他命

你講漏咗水同二氧化碳

正wor 全部有蔡司認證

屌你啲菜攤撚哂出黎，嚇撚死人咩，收埋佢啦

菜唔可愛
咁梗係冇人幫佢地出聲啦
乜都拎黎講
連登仔偽善到

不安

Fucking vegans eat what my food eat

咁你食咩好

有無植物學教授可以確認下相中菜嘅係咪真係價錢牌上嗰種菜？

屌樓主你知唔知呢張圖搞撚到我好不安 街都唔敢出
利申:肉食

係囉
我覺得我地要學下點做光合作用

靚抽

典解要Me信你個教 Me個教系我創造的，Me就是教主 可以去睇睇《女教师犯》全集高清在线观看，女教师犯 高清在线观看

怕羞草呢？佢成日都怕羞。

平時食面都叫開走青 啲蔥咁可愛做咩要食佢地
食下啲生菜蘿蔔噒算囉

樓主係植物界既植物人?

明明d菜咁得意 點解要咁對佢地

試下打返啱啲字先
喺邊 係唔係
(喺同係)係兩個唔同意思既字

菜菜子

肉食者對植物屍體會有直接身體反應，亦會感到不適，但在草味處處的香港只能默默忍。

直接拔出黎
慢慢缺水死

u 10 lower than 10?

我就食肉既，我唔會去呢D地方，唔係咁好

謀殺加非法處理屍體

痴撚線係咪賣菜

邊間?
開名啦

菜屍背

留名等睇植物人出黎解話

植物守護者

食菜就得
食豬食雞食牛就得

食貓貓狗狗就唔撚得
屌你地老母呀

曲到直曲到圓都未識

植物撚

佛觀一缽水 有八萬四千條蟲
你飲水都係殺生

樓主植物人？

練緊唔呼呼 唔飲唔食
已經8年
終於可以坐上高地屌鳩素食者殺生了

空氣中有唔小細菌 佢地都好慘

巴打一定未見過買留連個陣嘅慘狀，監生挖哂d內臟

咁你就唔啱啦，面都係用d米做嫁，佢地原本都係d植物bb, 監生比你整碎再將d殘屍塑型

利申，偷體光合作用中，想學再講

召喚幸福傷風素同蛋牛麵兩條垃圾狗撚

植物都真係有感覺

癡撚線

=,=''

榴槤係水果啊巴打

仲衰，食埋個仔

菜點

邊撚度慘叫呀 豬牛羊就識慘叫喇

咪係
有病睇醫生啦

燒乳鴿 乳豬
出世無耐就被人殺死來燒

蘋果嗰啲先殘忍呀

一係就剝皮再分屍
一係就監生咬落去

自己信佛，試下從佛教觀點認真答一答

其實佛教唔係想你乜生都唔殺

因為其實生死從來都係一件自然既事

佛教其實想做既係盡量避免不必要既殺生

好多人會話菜都有生命

但食素可以話係一個已經取捨左既做法

其實用同樣資源

養一隻牛只能餵飽大概三十人

但如果種蔬果可以餵飽一百人

變相即係食肉其實殺死更多植物

所以就算真係用功利主義去計，素食都係殺得仲少生命

但當然佛教唔係想大家比邊個殺得少生邊個就勁啲

不過都係想大家知道佛教提倡人食素係有原因，唔係當菜唔係生命，只係素食係殺生比較少既其中一種方法

叫人去死依啲就太極端

覺

推上報

你哋班生保撚咁煩，係人都唔理你哋啦

利申：光合作用中

我地植物界要強烈譴責食菜嘅人

睇左蔡屍貝 sor

菜係人類既朋友 點解要咁對佢地

有無人搞保護植物遊行呀？

同動物爭野食 可恥

我都開始戒......

我覺得你講資源呢part太武斷

首先以牛為例，的確養牛係需要好多植物資源，但唔代表果啲資源可以直接養人

假設牛係食草大，人直接食草係唔會得到足夠既人體不能自行製造既必須胺基酸，要通過牛將草轉化為牛肉，然後人食肉得到。

第二，你一定會話，將種草養牛既地改種其他可以提供足夠營養既植物。但呢類植物，例如菜，所需既養份同生長時間都比養草長。

一畝地平均一日出產既草去養牛，同出產既菜去養人，產量可以相差高達十倍。你點介定種菜效益一定高過養牛？你只睇到成果後一隻牛同佢食過既草係幾多，忽略養草背後既機會成本係比種菜低

棄屍菜市

我平時好多菜菜朋友一齊玩的
好無陰公

唔明點解仲有人食飯
一餐食咁多米入肚 罪孽好重架

我地要滿足素食者

我係絕食主義者
對我嚟講 菜屍都動物屍一樣
都係咁嘔心呀

我動議將 含羞草 列入受保護既植物 ! 佢根本就係動物界既狗，又可愛，又有靈性，一掂佢就識縮

如果有人踩草地唔小心踩死左，理應坐監

老老實實, 我都信佛, 但呢啲位明顯唔關信仰事, 可唔可以唔好好似啲耶教徒咁乜都拎宗教出嚟講
FYI, 食素係漢傳佛教為主, 南傳嗰啲都冇話一定要食素

我懷疑係狗黎

仲有仲有，其實洗頭都好鬼陰公，d皮屑蟲咁辛苦先生到咁多，你班撚樣日日用d化學品監生浸死佢，都唔知造左幾多殺孽

利申，兩日先至洗一次

我搵過三個專家，包括一個大學教授，佢地都懷疑圖入面嗰啲係含羞草，居民夜晚仲佢日聽到含羞草嘅喊聲

咁點解唔食魚?啲魚食微生物大，如果大魚就食細魚，同埋海洋比陸地嘅比例大咁多。另外有好多動物都唔食草，咁樣點解唔食獅子老虎嗰啲？

以前可能話冇得揀，而家科技咁發達，如果唔想做無謂嘅殺生，你可以試吓飲葡萄糖水飲鹽水，同埋食維生素，食蛋白質奶粉，依啲完全可以由科技合成，連殺生都唔使。

同埋佛教唔食牛肉，好似係因為觀音。

上次我經過鄰居門口，見到有條怕羞草嘅屍體。
我影咗相，之後搵左三個植物界嘅動物專家，佢哋分別係牛羊丶草泥馬，同埋一個植物界嘅學童（雞)我哋極度懷疑嗰個鄰居係進行緊屠殺怕羞草嘅行動。所以我哋擺咗上網，之後再搵政府調查，點知政府出嚟嘅報告竟然話佢唔係怕羞草。我哋懷疑個報告係假嘅，不過我哋冇證據。但係我哋植物界唔方便道歉。

作為一個肉食者 聞到菜味真係想嘔

遺你老母咩 遺

大愛撚呢

實潛左啦，仲理我地咩

等睇看破紅塵嘅偽善彿撚表現